[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（24）繼續推到豹哥上榜

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

播mv

MV

黎明來到

屌播 MV

Leon 唔上來唱

屌啊 mv既

訪問都無

仲以為咁爆真係上嚟唱歌

新生仔mirror都頂唔掂

mv

好撚失望

屌播MV

屌，仲以為上黎唱

Chill Club 推介榜 第32週
1 2 顧家 黎明
2 3 精神時間房 林奕匡
3 4 See You Next Time AGA江海迦
4 7 格林童話 李克勤
5 5 廢學 陳健安
6 9 成熟.不了 駱振偉
7 8 Negative 許廷鏗
8 6 IGNITED MIRROR
9 10 Lost Forever Robynn Yip
10 NEW 地球來的人 馮允謙

播MV

真係請唔到

Leon串到

嚇死以為黎明會上黎唱
佢咁難請

只播Mv

以為真係會上來唱

lm

屌 播mv
黎明有無咁忙

屌，曬Air time

Mi mi: 撞進了冰山

cctvb打手又話林奕匡既 想binc

點解冇搵Leon講幾句

黎明依家唔會上電視台啦

仲以為黎明來到

唉 真係推到冠軍 點知MV

聽咗咁耐首歌都未睇過mv, 終於有機會

以為leon就算唔上嚟都錄訪問

不過如果係搵 leon 上嚟唱嘅話
應該預告就會見到佢

冇live有d失望

拍段片都冇

thx

唔上嚟都冠

以為似莫文蔚嗰次錄返段感謝viu嘅片
原來冇

chill club 播mv

莫文蔚起碼有拍片
leon 乜都無 齋播mv

陳詠謙

有聲有畫面

大陸就上

播mv咁冇誠意

黎明睇唔起diu tv?

話曬俾jc上過嚟 黎明冠軍都唔上嚟都幾唔畀面

Zoom 都好吖

m v

邀請黎明上黎唱live成首
TVB都唔得啦（2010都係半首+要JW拎獎）

幾好聽

好似莫文蔚咁拍條片都好丫

連續兩個禮拜amusic

錄影感想都冇

VIU比JC唱番全首啦

呢首其實幾好聽 黎緊晚晚有得loop了

leon片都唔拍

都係佢地幕後投票姐
唔知遲啲會唔會上solo

完啦好嘛

又係wyman 最鍾意嘅aa韻
係咁嗎 嗎 嗎

CM果邊話冠左架 但唔知係幾時 總之佢地話錄左 我都無講係今個禮拜 可能係下個禮拜

天王真係天王

佢個MV 真係第一次睇

播Mv 留番一至五啦
星期日時間好珍貴
得一個鐘

係囉 講2句都好呀

失望 hea到仲以為有黎明睇

以為tvb咩
出席先有份

仲諗住JC上到順便

俾盧盧唱多d 好過啦
播mv

天王大撚晒？

係囉

平時電台聽only 未睇過mv

失望

首歌聽得有啲辛苦

有次牙堅拎完冠 下兩集就請到佢
所以23號果集就會有黎明

難得有新歌打 都唔上黎

係囉...播mv 浪費左...

冇記錯 好似有年冇黎都比

FF 下好 [soad]

傻咗 唔小心開咗新post

望就咁望

最尾一節

播mv都唔比jc唱全首

修哥喺viu出現

唔尊重電視台

viu: dllm以後封殺amusic

個mv 都係得一個shot

親生仔實有加成嘅

係因為一次過錄晒兩part咋

好洗腦
同一人之境有得揮

你開左25 可以留返下次用

diu直入廣告

其實應該似係一日錄曬冠軍歌同嘉賓

FF太多
王苑之有無上黎？

一隻冠軍歌其實都幾難請得到黎明上viu唱！

調轉頭諗就係viutv同tvb唔同
即使個冠軍歌歌手唔上嚟都會照頒俾佢
TVB? 你上嚟先有獎囉

雷神

我只盼 年年 淡淡 暖暖 像綠茶

冇
btw你個名

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (25) JACE真係好正呀

手殘快咗
下個禮拜呢度爆咗就轉我開嗰個25

冇，喺屋企唱live，嗰陣佢好似家居隔離緊？

ivana有片

呢樣第一周已經知

冇，拍片加mv

CHOK巴
記得你

今晚又有得睇 入住 同 SE7EN

tvb嗰啲幾乎全部自己友

得CCTVB係咁大枝野既姐

大家推番li個先

聽完個腦會成日 沒有詩沒有畫 亦沒有空學結他

好似話本身想侵埋星夢玩tim 但俾人reject左

dixon

其實有無人睇

第一週只少ivana有拍片
今次係黎天王連片都冇, 剩播MV都肯

成日都係EDEN bb有女拍

仲唔係下集

小圈子玩死自己

睇下你

西遊記

邊個reject

咁快就最後一節

電影金曲
正！

電影金曲仲唔係苦海

Mimi 仲未唱

無一生所愛?

分手要狠

Mimi 就唱喇

好聽

Kary去咗邊

一定有

會唔會有beyond長空

原來 分手要狠 係電影歌黎架咩

Thor: 嗯
尷咗

幸福人妻

緊係星夢似多
viutv而家個榜真係差星夢 齊晒全部唱片公司

星夢

生仔做少奶奶

葉念琛系列？

笑望長空

生完仔全職媽了

佢已經晚晚叫春㗎啦

KARY
可能性係咪近乎0？

邊有咁快
別太天真~~~

原來分手要狠係電影歌

我的最愛？

好撚難聽

十分愛系列 好似係

好似有啲娘

生咗兩件 做緊少奶奶

唔似有
可能版權問題啦

其實會唔會請到Ping Pung/吳雨霏上來

Kary啲live

湊仔

笑死

聽日

有冇追聽

近排有個奶粉廣告有佢架

黎明冠軍歌唔錄片唔上chill club播MV真係浪費曬個air time,比其他歌手好過

乜事 佢好似好格硬咁

唱得咁柔

有冇可能有 不要離我太遠？

而婆好好聽

KB個樣係咪feel 到d野

係時候改名 交返brain 出來

係咪葉大導果幾套

Mimi唱未來見

可
做
我

三十日

廁田

stephy不如上嚟唱下歌啦

earmon聽到部機響

無 mimi ....?

斜田

乜 三十日 又係電影歌架咩

今日趙學而唔得

如果請到Kary/側田上嚟就好了

電影 "我的最愛"

三十日
Thor 竟然冇Chok聲

正

好撚想

搞得成既話堅有南北韓破冰味
北韓tvb 南韓viu

保持愛你

呢幾集都差左

請側田返嚟唱啦

希望佢拍完viu套劇會上嚟

等你呀stephy

我覺得啲聲好似用喉嚨嗌出嚟咁
有啲窒息 抖唔到氣嘅感覺

大家終於成功

側田好似唔係香港

好多集了

我要聽美麗之最 KONG

前排咪上過cctvb唔知邊個籌款節目
全世界搵佢影相

歌手界卡卡西

我都想

推

mimi打算yeah咩歌

是太想念你 超過了預期

把聲好溫柔

Leon style

今集主持好似唱少咗？

聲沙

Kary live差
佢隻 愛是最大權利 又長期比人追擊抄歌

醒既就唔復出啦

上男排個時可能會有

無獎競猜遊戲

咪呀，未來見六號solo得啦
mimi姐做番MC得啦

唱金都ok?

果陣真係好多正歌

證明viutv大方

下集mimi唱曬

好似 真係冇Chok聲

Mon 過連登po改善咗

好應該搞頒獎禮

唔知會唔會有劇集歌

yeah 點估呀
90年代歌掛

點chok呀

喂你幾時上去

冇扮喇

陳安立世一 基本法腐乳

唔好啦 咁多舊歌可以唱

佢d舊歌都好正電燈膽
當年走音搞到叱吒十大都無埋

姐係側田D歌去唱K都唱唔哂啦

Mimi好大壓力

上暖男爸爸前暴龍哥上黎就正

個期金牌大風

但佢聲底俾我感覺都好9柏豪

最尾呢part做咩快左

哥哥

Mimi

thor 好好聽

當年情
我屌

當年情

Thor 真係唱得好麻麻

哥哥！

少少似

唱當年情

想睇屎塔肥

呢首有冇得叫?

Mimi唱哥哥

Jm9爆真音

MIMI

啱mimi

唱一事無成好夾

呢首真係啱mimi

來了來了

當年情 岩哂佢

原作粉碎機

好掛住佢

有

歌廳 mi

擁~~~着你

點解要破壞當年情

d尾音

好聽過拍蠔

當~年情 Yeahhhhh

但mimi唱得唔錯喎

又係時候估下邊個位9嗌

即刻要俾返首上一代既歌mini唱

你地話佢唱舊歌 係match架嘛

啱哂個腔
唔駛就

輕叫shing

就係有

真。流行經典 50 年

集氣請側田！！

講真mimi唱呢類型吸納返唔同年齡觀眾係好事阿

MIMI呢啲歌真係唱得好好聽

好似冇live過呢首

擁~~~ 著你

Agger

唱腔問題

只少阿媽級識佢會睇

好岩mimi 唱

係啦，佢唱呢啲就啱哂

唱万刀甲嗰啲

當年情 再度添上新鮮~~~~~~~

佢一出黎即刻好流行經典feel

係幾match嘅

能否請李斯一齊合唱？

哥哥會唔會跳返起

Mimi 唱得一首

唉

幾好聽呀

一～～～望你

不如下次唱誓要入刀山

KB 個鼓好個家燕姐個邊

李斯好似個日喺現場
睇返啲新聞講

最愛是誰

添上 新~~鮮~~~

唔好咩

好岩mimi唱喎

係就好

推呀吊

老豆好like

冇一生所愛

唔唱一生所愛？

Mimi係啱唱8、90年代嘅時候多d

仆街，今次又幾好聽

為何離別了 卻願再相隨

簽支持國安法

一生最愛呢

點解唔唱苦海

lolo今日唱好多歌

我們與愛的距離最差

點解唔係一生所愛

唱阿lam

盧盧

andrew支prs真係好靚

好慢⋯⋯

潘源良 最愛只有誰

何謂愛
其實最愛只有誰

好arm佢

他不准我哭 黑白照都好正阿
viu你地stephy上嚟啦

整番個

金牌大風之夜

kb手鼓係ok嘅
c allstar開紅館都搵佢打

問如何下去 為何猜不對

叫佢問1q題

珍妺

編曲

好好聽

珍妹

今次唱得好聽
佢唔鳩叫
其實好高質
音域好廣

呢個編曲都幾正

唉 佢今晚係咁甩beat

之前小肥個集已經係
金牌之夜

x0.75

之前好似已經有

阿lam d歌咁難唱

mimi姐一出當年情即係變左隔離台流行經典50年

擁着你
當年情

何謂愛?

誰讓我找到愛的 證據

劇都拍埋要請點都請到

個 key 就盧冠廷

想聽廢學live

去沙灘

有咩？ 邊個上左去

好想聽live版苦海

Chill Club 第41集
09/08/2020

嘉賓: 盧冠廷
陪著你走 [1986]
緣盡 (劉德華) [1990]
快樂老實人 [1985]

主題: 盧冠廷之夜
盧冠廷/趙學而 - 憑著愛 (蘇芮) [1989]
盧冠廷/Jace/Oscar/文迪/Kerryta - 突破自我 [2020翻唱]

新歌介紹:
Gin Lee李幸倪 - 幸福門

Chill Club 推介榜
冠軍: 黎明 - 顧家 (播MV)

當年金曲榜: 電影金曲
趙學而 - 分手要狠 (吳雨霏) [2008]
駱振偉 - 三十日 (側田) [2008]
羅敏莊 - 當年情 (張國榮) [1986]
盧冠廷 - 最愛是誰 (林子祥) [1986]

最後六個字

唱得一段。。。

次次聽佢講返都撚sad

幾時有樹樹

太多太多
陪著我走 再見不是朋友 分手的禮貌 零與零之間

Laid back呀呢d叫

同tvb嗰隊band級數真係差太遠

五言絕詩來

冇苦海

Yuu

屌你 bgm 係成熟不了

rb

點解佢呼吸無聲咁勁

background係thor隻歌

邊度？

可唔可以請林子祥上嚟

kb打完lmf就開始打tour都好耐

好早期

可唔可以換個ending對白

成熟不了變埋chill club插曲

樹樹應該有

有咩 好似係我地討論only
金牌大風打手

特登㗎喎，佢live親都一定係

RB

RubberBand

拼了所有

Rubberband

他不准我郁~

當年俾人笑咁耐依家洗曬底等拎影后仲洗上嚟？

RB阿

zpecial

Rb
Zpecial

chill club啲聲真係好正

？？？？？？咩節目？？？

我的片單

rb
zpecial Cher B

Rubber band

Rubber band!!

轉無線先

viutv做到嘢呀

wa diu RubberBand ar

好撚正啊

逆流之歌

Rb

下集cls

終於有RB

未來見

等睇mimi同rb合唱

你又啱

終於

呢首正
一次就洗腦

下集rb必睇

RB
片單

斷了賓州

唔好呀
一定唱 y u u

RB呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

RB一集

下集

唱埋睜開眼就正

下集好睇

Mimi下集收聲please

原來唔止得我一個留意到

rb呀！！

RB
下星期 未來見

未來見 逆流之歌

Ready

製作組ho ball
一聽第一粒音已經知係rb 即起雞皮

未來見好正

連登仔推到RB 上chill club

推左好耐好耐

真係睇足民意去做
陳健安呢?

今次真係未來見

掙開眼

6號把聲識別率高

Song of the Decade
無憾的可做我

city boy正啲

不過冇得唱雲外看新生趣

Viu係咪會mon po
好想要stephy

會唔會搵次係band做主題

rb下集係咪mami好想睇mami

集氣要求暴龍哥

未來見最好聽嘅live應該係呢次

好想聽重生嘅live阿，真係好撚感動

Viu真心mon po㗎 所以先係度乜都講！！

整多次金牌大風之夜啦 依家咁多人睇

我愛仆街diutv

我都好中意

仲等緊小明

上過啦上幾集

Kolortonick

Come on

撞進了冰山

下星期終於有《我的片單》live……
當然以為冇嘅時候，又會突然間有……
有啲感動……

小明，鄭中基，古巨基

之前都做過啦
嗰集好似係Dear Jane

rb
跪求viu揾陳健安同鄧小巧

Tonick唔好唱新歌就ok 但舊歌冇人識

我要安9
狂唱本原

下週見

應該同First Date冠軍歌係同一日錄影

共你初初相識 那日暖洋~洋~

推咗咁多個post 終於推到rb做嘉賓不反了

Last Christmas 我借錢俾你

我想聽呢首

古巨基 難搞D
ONLINE CHILL CLUB 都話有D可能

兩首都正

寧願擔心亦期待你多找幾個情人

同求

嚿屎應該沖咗落公廁
舊時嘅事有邊個會想知

呢首

呢次真係好高汁 仲推廣埋香港音樂
btw 6號D國語幾可愛

what～a sunny day

第一次聽起晒雞皮

TONICK會唔會多啲人識

金牌大風之夜整十集都唔夠

好似上個月上過啦，仲著viu 件外套
預告入面佢哋裡面件tee同之前上過嘅一樣

傻得咁快樂有個熱血錯又怕咩喎

Agger
On9一集
豹巧一集

小巧好似上過宣傳新歌

釗峰第一集就上
souljase 18
on仔成40集都未見人

Viutv 個乞衣

6號著Viutv件外套幾型

係咪唱冠軍歌First Date同一日

晴~天~陰天 雨天
我在何地 亦都會等你

ZPECIAL

所以應該係同一日錄嘅

豺狼又遠走 騙心的野獸

啱啱又冇著viu風褸

著件外套扮唔同日子錄

到佢出victoria no.2可能有機會嘅

推廣返舊歌都好
其實幾正
仲有隊野佬

推豹巧

其實佢同隊Band好fd
佢演唱會班底黎
係睇佢想幾時出山姐

陳蕾同小巧一齊上都好喎

可能6號無第二套衫，就用viuTV 外套分別
例如許廷鏗錄冠軍歌同全集照計都係同一日，但就有兩套衫

佢依家唔係唔出山
係因為CHINESE VIRUS
搞到成半年冇出過家
佢想佢屋企人安安全全

Kolor首「過客」好撚好聽

佢D系列成日斷嫁啦
我仲FF緊fever

6號太肥著唔落viu服裝部啲衫

呢個idea都幾好，不過私心想小巧自己有一集

佢遲啲出家？

野仔仲正

一走進這班車不轉線走幾點

咁冇事先出到山
佢係頭一班長留家中既藝人黎

諗起個mv

王宗堯 陸駿光

Kolor好多都正
大吟釀

佢呢幾年都真係信左佛

獨立曲

諗起plan b

viu jacket

有個b佢要stay home 丫嘛

天地會
神龍教

Rubber band首 first date好好j

憶年

之前睇tim lui ig story 好似有講話六號攞左tim lui見viu風褸着專登扮職員

之前睇tim lui ig story 好似有講話六號攞左tim lui件viu風褸着專登扮職員

上次唱咗，今次未必有

今次應該係
逆流之歌
百毒不侵
漫長

最尾一節未來見

不過如果最後一節的話，應該得半首
未來見想聽足全首

記憶之夏
怎麼又記起~~

如果有野仔就好
但阿占而家簽咗TVB 冇啦冇啦

mimi唱蘇菲亞

上次咪著咗囉冠軍歌個次

我係講緊冠軍歌個次呀

泥鰍都好似有著

想聽mimi同mami合唱網絡安全隱患/越活越惹禍好啱mimi

係就正啦

我想問係咪有修音 個個歌手都好聽過其他live

Pinky

百毒不侵 別太天真

so true

btw 個 MV 有少不安

百毒不侵

我覺得拍得好型，個面具

Pinky條腿

個歌腔

好似關菊英

略有年代感
不過首歌都ok嘅

幾中肯

杯嘢係紅酒定係利賓納？

Negative

牙醫

黎明喺隔籬

冇經歷過黑暗點知黎明喺隔離
Pinky

孖妹

啲歌詞又係好鬼難睇

又 mirror

又mirror

negative作曲好似唔關于逸堯事喎

倒轉播都認得喇

ignited之前個版本好啱聽啲

其實兩個 MV 有咩分別

EDAN

段rap

我都覺
終於搵到個同我同一個諗法
呢個編曲聽落好似好作狀(?)

都好大分別下既

疏冇留心聽 [soad]

根本廣告嚟

sell作狀都ok既 起碼特別D
之前果個太普通 D歌已經唔掂

多左好多solo鏡頭
之前一鏡到底show佢地隻舞

又呢首

每個人嘅鏡頭

幾時上埋Kendy新歌

呢首真係唔錯
個唱腔同埋編曲都幾似歐美feel

播半首

今集太趕
而家都0100

始終天王都係唔露一面

邊首?許廷鏗?

robynn 首 lost forever

Chill Club 推介歌單 10/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever

睇CM話今日中午Chill Club推介Negative變咗地球來的人，原來日夜會唔同？

Kathy

但係今個禮拜跌咗一位

頂啊 日夜都唔同 點追

日頭通常都睇唔到
所以我都係以夜晚呢集為準

訪問RubberBand

我以為日夜一樣

阿南

好難得呢排終於齊人

百毒不侵係咪會冠

又冠???

唔冠既話我斬人

好似出名啲歌手上嚟訪問都會冠，定個訪問係錄First Date嗰日

其實百毒不侵唔係lv蒞咩?

係囉

嗰陣都plug緊百毒啦

我估訪問個日拍埋百毒不侵
件衫好似唔同Frist date果日

即是百毒又冠?

但家下榜都未上

shall we talk

原來呢個version都有plug

Mishy + Kathy仔

呢個 version 不了

冠軍不是夢

奶共陳不了

一諗起佢同張學友幫譚德菜籌款

陳健朗

做乜撚舊歌新唱

Thomas

政府嘢

其實我幾鍾意呢個version

差啲以為係黃劍文出新歌

blaster 正到

係咪 M 記歌嚟

好耐冇見佢

Chill Club 推介歌單 10/8 - 11/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever
林奕匡 - 精神時間房
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Blaster - 此致我們

掛住佢

報到

牙神

Pandora

預告都要聽到Ignited

焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫著～～～～～

新歌

Gladys
終於派台

呢首把聲好似同之前有啲唔同

又 ignited

btw 牙神你都係唔好上去 RAP 喇

有咩
佢不嬲講嘢把聲同唱歌把聲係唔同

頂

有啲位好似唱唔到

焫焫焫焫焫焫焫著～～～～～～～

本身就訓左 比佢呢句嚇醒左

都係嗰句
佢唱自己歌係ok
一唱人哋歌就唔知點解好怪

真係唔好
如果要搵呀一早搵左入mirror la

edan

佢成日R撈嫁啦

有隻雪豹要撲向火警 —-> 咩歌詞黎？

呢個version Jeremy 好似唔見咗咁

睇字都覺得有聲

填詞：陳詠謙

只可以話真係太多人
好難分配得好

收皮啦收皮啦.jpg

明明混帳 非常混帳 但我想 不小心開一槍

不如你一槍打死我啦

之前個版本歌好啲
呢個版本mv好啲

同埋個mv大個左好多

唔知點解諗起 “殘忍只需一棍”

又係佢

Chill Club 推介歌單 10/8 - 12/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever
林奕匡 - 精神時間房
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Blaster - 此致我們
帶菌者 - 玻璃心
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
李靖筠 - 一千零一頁

何韻詩個podcast請咗Serrini,提到話佢一陣去viutv錄野

今日好似睇到林奕匡去咗錄Chill Club
期待

係啊

6C

SS

cctvb打手咁準時啊

viu 打手要採取反制措施

呢首好襟聽

btw 手字有啲樣衰

SS腳

符家浚

靚腿配靚鞋

諗起Yo仔唱蘇比嘟嘩

不得了

acapella

小弟我中學都係玩 a cappella 㗎

btw 會唔會有 AK 首 蝸牛

又諗起自動棄權

我也想對我這塊鏡擲石頭

巴打唱歌肯定好好聽

佢依家個 look 有啲似肥腸

Senza 有位成員係我中學師弟黎

觀塘

叫6C訪問AK

AK 係咪為咗 6C 先去玩全民造星
成個故事好動漫

點解”大廚背後”個收音好似咁細聲咁嘅

6C 真係好 pure

地球來的人

呢首好鬼洗腦

ENTER PASSWORD :
好味道

又播 覺
個 MV 好撚好睇

Access Denied
之後重返黑㓊

咩事

好彩唔係mirror ending

btw 想知 超級推介 每日幾點會播
想睇下有冇唔同

焫

今個禮拜好似好少新歌聽

Chill Club 推介歌單 10/8 - 13/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever
林奕匡 - 精神時間房
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Blaster - 此致我們
帶菌者 - 玻璃心
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
李靖筠 - 一千零一頁
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
馮允謙 - 地球來的人
Chaelia Wong - 覺

邊條友逐個 comment 負皮

Kathy仔世界第一！

又有新 spnosor

邊個話 VPN 睇唔到 live

百毒不侵！

世一
百毒不侵

viu 打手要出動逐個 comment like 了

掛住睇live遲咗添

我睇到一半冇睇了

而家2邊一齊睇

AGA

aga

爭少少睇少左集kathy善善仔添

雙開

E首冠軍未？

等多一星期應該有

今日揀啲歌幾好

可能黎緊就係

家姐阿妹

kimi都好耐無見到佢啦

星期日有out筆豬重播

裸妝素顏 簡稱素顔

有左bb

最尾嗰下好撚q

kathy

太夜，次次都頂唔住瞓著

繼續有blaster

應該phil lam先

有係youtube見到條片，未睇

佢摸緊我個頭丫

真心覺得aga首歌正啲

癡綫 kathy 係幾時都 q 喎

朝早1130有 夜晚其實係再重溫黎

咁呢個agger

咁緊係啦
Phil lam 精神時間房暫時喺其他台最高只係新城電台排緊16
而aga 呢首see u next time已經上左前十 成績係非常好

又Ignited

又焫

Chill Club 推介歌單 10/8 - 15/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever
林奕匡 - 精神時間房
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Blaster - 此致我們
帶菌者 - 玻璃心
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
李靖筠 - 一千零一頁
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
馮允謙 - 地球來的人
Chaelia Wong - 覺
劉卓軒 - 妄紅

垃圾歌詞

妄紅好似都播過

唔記得喇

又係呢段廣告rap

係 上個禮拜有
我等陣整返

好唔鍾意有 rap 嘅歌

「個個都有鏡頭架」

咁Fama lmf d歌點算

巴打幫手改埋個日期
14/8

有聽開

*冇聽開

有rap都ok嘅
最重要係要夾返首歌
但呢個rap啲詞真係

歌單嚟了
今個禮拜得3首新歌

Chill Club 推介歌單 10/8 - 14/8
黃色代表之前都冇播過

RubberBand - 百毒不侵
侯慧寧 - 斷捨離
許廷鏗 - Negative
Mirror - IGNITED (Funky version)
Robynn Yip - Lost Forever
林奕匡 - 精神時間房
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Blaster - 此致我們
帶菌者 - 玻璃心
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
李靖筠 - 一千零一頁
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
馮允謙 - 地球來的人
Chaelia Wong - 覺
AGA - See You Next Time
劉卓軒 Ft. 趙詠瑤 - 妄紅

下星期我諗會有mirror單飛啲仔仔
仲有jace同serrini啱啱都出咗新歌

應該未必咁快
通常要delay差唔多2個禮拜

搵一集五首歌係Mirror, Ian, AL, AK, Jer

mirror's night

會頂唔緊

入坑了

今晚邊個上去？

六號

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (25) JACE真係好正呀

一陣爆post去呢度

Rich 咁既時勢入坑

呢條應該夠我玩好耐 唔洗再升
攞去聽Chill Club 好夾

已經自動Download咗洪卓立嗰集Medly 越聽越有味道

推到完場！今晚RB！
今晚不反了

大家準備好未

我想買條線

支持小明

RB同Mimi一齊合唱

睇預告好似冇

小明榜同推介都未上過

未聽先興奮

CCTVB打手呢排咁得閒

All we have is now

斷氣方休

衝出這裡!!!!!!!!!!!
憑我身驅!!!!!!!!!!!!!!!!

靠我呼吸捲起整個宇宙

開波

幾張臉掠過

這晚與你逃離鬧市盛況
再次去放逐那輕狂！！！

嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦⋯⋯

開波！！

好驚會有mimi合唱環節

一齊唱阿波羅

Joey gor一黎就鳩叫~~~~~

正 RB

On Tvvvvvvvvvvvvvvvvv

未來見(鳩嗌版)

生環者

抱起了幾千攝氏陽光~~~~~~~

Chill club ~~~

而婆

奶共樂

fisherman lok

第一下果下 cls

好細聲咁

fishermanlok

On TV~~~~~

又到開喇叭時間

人聲唔出喎?

前程錦繡

rubberband

全部黑口罩

要爆咪了

mimi 唱個首好啱佢年代

Mimi舊歌時間

Mimi黎啦

好聽過原版

Mimi永遠負責老餅歌

開啦
我戴新買嗰條耳機

希望~~~~~

真係揀得好呀今次！

mimi

fisherman Lok

Mimi 收皮啦

呢首原唱係邊歌??

mimi又啱晒唱呢啲

諗起張家輝版本

好啱Mimi

好岩佢

呢首岩Mimi嗌

快點比RB出啦

mimi 幾時先肯改
唔好咁作狀
d尾音

爆冷冇嗌

苦瓜

盂蘭節氣魄更壯

又Eason腔了

係咪羅文？

在那天輪8:2

在那天輸球8比2

又可以chok聲

把聲可以再老餅啲

Thor 苦瓜
好啱佢

在那天輸八比二

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

輸

堅定支持Mimi 唱岩自己曲風嘅歌

其實聽返mimi唱 佢執咗啲轉音位

在那天輸8比2

牙科又CHOK

歌唱界卡卡西

又eason

8:2

EasonThor

盂蘭盛會 心中不必驚慌~~

戒唔到

呢度有冇疤

eason

在那天輸八比二 令雲加迫不得已

牙科係咪唱比疤狗聽

PUSH

而婆呢

我地真係好_鍾意廣東話

Timing又會夾得咁準

唱咗fisherman lok生還者

RB !

苦瓜好難唱
好易唱到好悶....

我地真係好_鐘意廣東話！！！！

我地真係好 鍾意

抵死啦死疤狗

rb!!!!!! 新歌！！！

話說牙Thor有份拍逆流大叔

百毒不侵好撚正呀！

拼了所有
斷了賓周

似係分開拍？

百毒不trump

點解唱呢首

唱新歌

今次冇著風褸

自從睇完呢句 洗咗腦咁

rubberband加油

會唔會唱夏令時間

新歌
呢首應該係第一次唱live

想聽心照一生 阿波羅 發現號

you drowning us in poison!!!!!

百毒不侵?
別太天真

想聽睜開眼

Oh You’re Drowning Us In Poison

發現號

係咪做寬頻仔

掃毒

加埋睜開眼 simple love song

Mimi投入唔到

比較想知如果呢首冠咗會點
播多次

挾持

想聽simple love song
雖然知唔會唱

阿正

逆流大叔！！

應該唔會啦

遊車河

推推推

繁復的戀愛 呢句好難唱

仆街啲樂器聲

喜宴樂隊會唔會有

正同林狗做咩唔除口罩

臨尾同主角講有人縮沙

癡撚線 d音樂聲正到

又怎知愛 是簡單的道理~~~

條新耳機即刻聽得好正

射了

無懼的～

未來見
Song of the decade

未來見!!!!!!!!!!!!!!!!!

咸能左

咁快未來見

呢首係我第一首聽rubberband嘅歌

係咪個期有人中左肺炎，同joey tang有接觸過，所以所有人綠影都帶口罩

次次出show都係例牌未來見 阿波羅 發現號 小涼伴 （雖然都好撚正）
想聽返啲平時少聽個啲 有排等佢地開concert

準備新post

Ear mon 好黃

未來見！！

Outro 斷了賓周Confirmed

睇pin msg

幾張臉掠過 未留座

mimi好似投唔到

Pin

再去做我